突然收到個email, 話要求聯署譴責香港警察

新玩法scam？

你個Student ID出晒黎啦

8月5 全香港 齊罷工

浸中

果個寄件人黎

你都唔好累佢比人搞啦

幫人打下格仔la,好易check到，浸中咁親中

人少少 快手叫連仔DEL POST啦

就係樓豬依啲on9 成日爆自己人出黎屌鳩佢老母 無撚腦

都唔知堅定流

條友send去gmail, 好大陣伏味。我心諗無啦啦點會有我gmail你地有無人收到？

google chng.it = 縮網址
google 信標題, 真的有相關聯署
先不論聯署本身有冇效, 唔該下次問之前google下先
同埋先問下自己有冇用收到信的acc寄過信